想問下有咩notebook 抵得玩？

百老匯好過凶擇好多 旺角果幾間啲人幾好
百老匯成日賣貴左 夾左D其他野落去 我會去豐擇買
PS:做過旺角百記

所有大電器舖既手提電腦全部都係垃圾倉底貨賣唔出等水魚，仲要賣貴一倍，所有sales都唔識野同亂鳩sale，一係你就買macbook一係你就做好功課然後自己去細舖買，完

1999